M記早餐真係世界級

個唔知咩蛋火腿包好正

2號才是皇道

又係你，返緊工？